浪翠園三屍案，凶宅樓價會跌幾多？鄰居又會跌幾多？

如題

租樓又賺

同層即時二手無承接力嗎？

比較有興趣知道女人出身地背景狠毒到殺自己全家。

你真係勿都唔識野咖 wor
係即時同層black list 無銀行會批按揭,
就算批左等成交都取消, 撻硬訂

所以話業主最怕你地D租租攪唔梗要生要死

業主唔可以自殺？

點同
業主自殺, 如果唔係聯名賣家, 買家係可以取消交易
租租自殺, 係踢唔到契, 一樣要成交

又嘔又燒炭又腐屍，陣味唔知點散

升少幾多呀嘛

一梯6伙奶晒野

呢單三屍......有機上下層都奶野......

學到野